{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060341",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3038&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 파티락 무인텔"
    },
    "text": "駐車場情報:その宿泊施設は駐車施設を保有しています。 周辺情報:この宿からポスコ本社までは車で約5kmの距離で約9分かかります。 浦項竹島市場までは車で約9キロの距離で約20分かかります。 浦項九龍浦市場までは車で約8キロの距離で約24分かかります。 浦項迎日台海水浴場までは車で約2キロの距離で約25分かかります。 また浦項市外バスターミナルまでは車で約6kmの距離で約22分、浦項空港までは車で約3kmの距離で約分かかります。 そして盆松島の海辺までは車で約7.5kmの距離で約24分、海兵隊までは車で約5分かかります。 また、浦項鉄鋼までは車で約5分かかります。 客室の内部施設: この宿のすべての客室ではネットフリックスをご覧いただけます。 フロントおよびその他の施設: この宿泊客のために簡単な食事を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は駐車場を保有していますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は駐車場を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ポスコ本社までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ポスコ本社までの距離は約5kmで、車で約9分かかります。"
        },
        {
            "question": "浦項竹島市場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "浦項竹島市場までの距離は約9キロで、車で約20分かかります。"
        },
        {
            "question": "浦項九龍浦市場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "浦項九龍浦市場までの距離は約8キロで、車で約24分かかります。"
        },
        {
            "question": "浦項迎日台海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "浦項迎日台海水浴場までの距離は約2キロで、車で約25分かかります。"
        },
        {
            "question": "浦項市外バスターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "浦項市外バスターミナルまでの距離は約6kmで、車で約22分かかります。"
        },
        {
            "question": "浦項空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "浦項空港までの距離は約3kmで、車で約分かかります。"
        },
        {
            "question": "盆松島の海辺までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "盆松島の海辺までの距離は約7.5kmで、車で約24分かかります。"
        },
        {
            "question": "海兵隊までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "海兵隊までの距離は約5分かかります。"
        },
        {
            "question": "浦項鉄鋼までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "浦項鉄鋼までの距離は車で約5分かかります。"
        },
        {
            "question": "この宿でネットフリックスを利用できますか？",
            "answer": "はい、この宿のすべての客室でネットフリックスをご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "この宿では食事が提供されていますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設では簡単な食事が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 427
    }
}